點解大陸人塊面特別油過人?

接觸過唔同國籍既人
但唔知點解大陸人塊面硬係特別油
究竟係基因問題定點
定係佢地成日急急腳拖gip容易出汗多油?
有無生物學專家/醫生可以解答

因為佢哋唔沖涼唔洗頭更加唔洗面

因為陸油油

食得多地溝油 塊面就出面油

多唔多油就唔知
唯一肯定面皮厚過人